mk恩連境都入唔到😂🤦🏽‍♂️又話足球同政治無關，屌你咩

一直都講緊呢個問題
如果佢效力皇巴拜，應該罰咗對家了

仲有咩好講？